你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

罷工要報數，人數愈多愈敢罷工！

你願意加入100人嘅罷工嗎？

你笑佢太天真

你願意加入1000人嘅罷工嗎？

你覺得太少

你願意加入1萬人嘅罷工嗎？

你有啲猶豫

你願意加入10萬人嘅罷工嗎？

你好心動

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

你直接加入，並質疑冇罷工嘅人

罷工報數好重要，目標要係8月4號前集合100萬罷工人士，並質疑冇罷工嘅人

推

5/8罷工

推爆條片佢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咁點說服人有 100萬

罷工聯署？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
0
0

push

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

不要說推，試著說
你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

罷工

我罷

巴絲罷工期間可以入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

805三罷 如何合法癱瘓港鐵

和理非都可以做到！

一人一喼港鐵fashion show大賽

我願意！請大家一齊行動！

100萬人，就差你

唔好講“推”，試下講”100萬人罷工，就差你”

100萬人罷工，就差你

我係香港人我會參與8月5號三罷

count me in!

【暗黑經濟學】發夢原則

星期六日去撚狗 但係要be water

仲以為有百萬人撐你地? 反送中惡法已撤，你地只係condom

死黑警，幾時死？

光復香港
時代革命

你以為大家個重點仲係送中惡法？

林鄭要多謝你地拉仇恨呀，依家成個香港都憎死你地班狗呀！

警察政治中立？口裡說不，身體好誠實咁鎮壓市民，開口埋口話人暴徒，但你地比暴徒仲暴徒？

你地同大陸班公安有咩分別？

將來香港變成大陸咁都係你地班警察一手造成

yes i do